乃木坂46討論區#344: 4.5期貨不對辦，建議持續觀望再加推

乃Po呼籲:

strong hold 1 2 3 4 期保值

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

仙久

乃木坂46討論區#343: 迎接新四期 係時候加推？

柴寶留名

LM

醉愛堀未央奈留名

堅守一個四期原則

禾喜喺張相到留名

lm

新飯留名

Lm

又完一個Po

新Po留名

留名

睇埋你個名，睇嚟你好鐘意妹妹感

松村玩hk3竟然無讚日村多痔

有無性趣留意下掛橋妹妹

怜奈好女人

呢集係？

白花

沖繩

沖繩？

EP203 沖繩外景

左上角咪有

璃果=𠝹手妹>其他（暫時）

介紹四期嗰陣已經留意緊

みさ

呢下好音B嘅Feel

未講得切就end左game

禾misa

想做隻狗

聖羅同寶寶一齊玩動森

仙氣Lm

禾純留名

上一秒：前輩好認真睇我地綵排
下一秒：

新飯留名

支持乃團老女人

出左mail叫人買

黑見明香會唔會搞到啲日本人以為廣東話係支那話？

梅蓮桃掛橋女朋友lm

本日4月7日(火)掲載の日刊スポーツ連載「坂道の火曜日」に、田村真佑が登場しています新聞

ぜひチェックしてみてくださいキラキラ

@sakamichinikkan

#坂チュー
#乃木坂46

可能佢都以為自己講緊廣東話

有無做體檢

無啦啦又look到橋 lm

會唔會係咁
某啲日本人都識分啦

16歲已經去到呃人既最高境界

無為意，想搶下1001開po，諗個正標題，介紹好女仔+反mb

唔覺喎，未睇idol之前我有時連韓文同日文都分唔清

咁咪勁過777

[翻譯] 日向坂46 STORY 特別篇 遲到的少女們

晌個棒球妹睇初森迷乃

想跟成員挽動森可以考慮去日森買，有特價
但10幾號先入荷

反4.5期

迷蓮lm

真。賀喜老公留名

呢個幾Q下 SR唔知有冇出樣

Idol頭腦果然簡單，但乃圑嚟過香港都係用返廣東話做自我介紹，希望963下次嚟香港可以教返佢啦

五期：我睇zambi迷乃

想俾佢毆一棍

wfh？

屌佢一獲先

希望大家多多支持新三期
全力反新四期

六期：我聽I see...迷乃

其實會唔會佢係讀國際學校 當普通話做廣東話

3歲讀咩國際學校 幼稚園咋

應該都係
阿楓都話好多日冇出街
btw 遞左辭職信終於肯講心底話

3碎之後就唔係香港啦，夾硬搵個香港 中國功夫加中國語人設

3碎、老豆老母仲要日本人，點會識講廣東話

終於
小百合同zaki一樣都係關心政治嘅好女仔

所以花花都喺mail話想見mb

關心政治嘅好女仔

禾白

想同佢瘋狂睇漫畫

你想做第一個去佢度睇漫畫嘅人？

個個走晒去睇四期 無人理三期

機都無仲點玩

炒到4000幾好癲

你係咪入錯po呢度紫色喎

寧願唔玩都唔益炒狗

琴日條友球速80km

好癲

棄咗松村一秒鐘

第一球76掉完個樣勁撚唔滿意第二球又係 要若林que佢掉多個 80之後笑晒

反而佢地打棒波整個咁認真就不好笑

好cute

支持你

新4期真係麻麻。。。。

黑歷史
都係普普通通既松最正

Those old days

依家對出現係佢張相入面suppose應該直既線好敏感

佢實激到爆血管，諗住俾心口仔脷仔你班友睇點知你哋串佢p圖p得勁

好女人

禾可以掉到時速160公里嘅球

本硬皮書個書皮好似有少少曲

部switch彎能左です.jpg

搭單

唔好咁哈薯

有d後悔冇早d認識禾白

珍睇紅白俾佢迷倒

入咗坑幾耐
禾都想早啲識禾白

呢幾張都幾靚

乃po距一個大谷翔平

果然小合百都係好女仔
有冇手足玩過755? 好想同佢瘋狂傾計（架仔啲sns好鬼死難入門，除咗 Line 之外）

上面條裙幾好睇

睇你都似係個好男人嚟

到底堀堀知唔知有咁多人j佢對腳同格甩底

若林定春日講完第日可以搵佢去始球式
禾彩花即刻灰咗

Chi sin, ho lun jeng

逝去的堀如何留得住

制止她PS

D氣質完美到

有冇清呢排會係森林買書想訂marquee 支持山崎

終於睇咗4.5期
五個都under味濃
不過應該會捧蟲尾/璃果掛

賤婦不了

屌佢IG p 到個switch曲咗

黑見好支那味

反正都係都係得璃果睇得上眼

牙林呢

退咗都要佢返黎
可能有內幕/高層好鐘意佢
但原先4期爭第三個carry位已經好激烈
禾聖b要收皮了

牙林都有趣既
觀望下

要幾智障先會推賤婦

聖仔本身都已經唔係太受推
假設四期有三個梗腳選拔位嘅話，第三個位會俾聖仔嘅機會其實好低
而家順位應該係牙咩 牙掛排先
聖仔要上位睇嚟都要等一二期完全淡出之後三期上晒位睇下淨返幾多位出嚟
除非營運覺得四期推得起，決定將重心放喺四期，但係咁樣三期=二期

成日覺得櫻花韓國出道刺激到佢

直覺三期會選拔得六個，我諗以後四期選拔大概六至七個位

營運就是智障
今次無啦啦留幾個研修生，跟住佢哋又冇咗去邊到呢個機會儲人氣
如果玩官推嘅話，不如一開始就全部一齊出然後一齊推，肯定易推好多

三期已經定咗四天王同可能年加
四期 喜櫻一定有 咩掛候補
當一二期本身固定選拔再走一半
得返五個位

應該會加佢地

可能 neru 咁，開頭老豆老母唔俾佢入

所以躝就啱

等420

選拔平均有20個位
一期+二期固定選拔下單得返8-9個
三期四天王+牙年=5個
喺固定選拔又少咗嘅情況下，估計下單應該唔會得咁少三期，分分鐘入夠6-7個，達到接班效果（除非下單得18個選拔）
四期最少會分到4個位，除喜櫻外就啱啱好係兩個候補

而家停拍 驚佢冇存貨搞到播完第一集就要停

佢呢啲低成本製作一日拍應該可以分到3集

點解唔係叫人睇2期

做乜9

平心而論，4期係有 potential 過三期嘅

不如豬尾

sor，搭錯線，我唔混血的

講緊乃 wor

LM 就黎一日一新PO

再之前嘅reply係新三期

好似多左新人

原來我搭錯線

坂道一家人

係。依家乃PO好熱鬧

因為有抽獎

其實3期有Top潛質嘅人數同4期差唔多
只不過3期好似睇咗好耐都未有noise咁，唔知點解
但係推嘅手法係冇乜分別，一樣有一個專屬番組、有3期曲（係冇I see咁hit）

而家諗返 其實當年雙C空降係咪揀錯人

冇啦 3期都係呢幾個
禾年當年太細
依家都明顯見到受推咗

你覺得應該揀邊個？

如果當年係狗保 Yoda 雙C嘅話
個發展會唔會再引人入勝啲

當年肥秋推桃子係因為佢好鍾意呢類型
點知推左之後先發覺唔得

唔要桃子咪變美月，但感覺美月好似都唔會再上到更高

老實講 我個人認為3期真係冇大top嘅人選
無論係キャラ定係其他表現
狗保初期可能真係唔及牙土
至於yoda人氣keep住唔錯 但都係冇top嗰種feel
34期我只係認為牙喜有top嘅feel

3期除咗禾年仲細可以睇多幾年之外我諗都頂點咗

感覺一樣

3期升到盡應該去到牙堀嗰種地位
又唔算大top 話佢唔係top又未去到咁差
始終都有幾個企過C 係爭嗰種大top氣場
牙年 牙咩應該參考咗牙雀條路嚟培養 年紀細大把時間
不過牙咩個起步點高過牙年

牙堀 牙腩 隊長嗰啲位都要人頂嘅

三四期最 top 都好似同一期冇得比

所以個人覺得都冇謂用一期把尺量佢地，D新囡睇得開心就算

天光啦 藍絲快啲縮返入老母個臭閪度啦

井口酒吧好睇喎
平假推果陣我冇認真睇淨係睇井口酒吧

我會揀牙土同美月

フジ、石原さとみ主演「アンサング・シンデレラ」放送延期を発表 新型コロナ影響で当面撮影休止

你7套劇

開webcam做戲啦

年十我覺得佢都有啲centre feel嘅
之前自己兩首centre歌同代嗰啲(7週ここにいる理由/8週自由の彼方)
都ok嘅,應該有啲potential
不過唔明點解25單無牙咩
但係講top同c氣場
暫時3/4期真係得賀喜

3期 我到宜家凈係記得4個人

之前都講左借唔到景拍

因為3期就係得4個

四大天王唔係有5個㗎咩

Yoda 美月g 桃子 另外果兩個係..？

奶Po第一大黨愛狗力都唔知

愛狗力集結未

剛剛先睇左生肉，飛鳥真係好岩做浅草みどり

終於有一姐

飛鳥×梅澤×山下 週刊スピリッツ『映像研には手を出すな！』4号連続コラボ

愛狗力終身黨員

唔知點解肥月都令我有啲記憶，同埋唔知點解好想反梅

愛梅力

牙桃 vs

美月

好biased
我揀土

無得睇禾七

禾不嬲桃子推

你又岩？

禾四期寶寶

包埋4.5期？

以其人之道

一個乃木坂只有一個四期

留名遲D(4.5期真香）

仁月

入咗坑個零月

入坑嘅時候已經知禾白就走有咩感覺

立此存照

聽講佢哋係同期.jpg
新四期?.jpg

三期牙土屌打All

3期真係冇乜邊個有白石道一姐氣場，反而覺得4期カキ會有

same
點解我咁遲先識呢個咁完美嘅人

我都係個零月
我諗呢個世界就係咁，除咗禾白冇嘢係完美

屌打

who

禾白正到

美久

四月體檢 支持港女！

順位 名前
1 齋藤飛鳥
2 大園桃子
2 与田祐希
4 遠藤さくら
4 賀喜遥香
6 筒井あやめ
6 早川聖来
8 高山一実
9 鈴木絢音
10 掛橋沙耶香
11 生田絵梨花
11 白石麻衣
11 山下美月
14 北野日奈子
14 梅澤美波
16 黒見明香

正到

16位

唯有追禾白d番同睇最近d音番
但係愈睇愈覺得禾白好正
跳舞又勁，又玩得

牙桃冇咩好露

入坑再短啲嘅都有
入左2個星期

不要再說了
我最近終於得閒睇下fb，竟然見到有個好多年前嘅好友係推禾白
以前唔識嘢無視佢fb啲po

你又係白推？

你換角度諗 推老橋嘅見都冇得再見
你就會知足仲可以係大電視見到佢

我差唔多隔一晚就見到佢
成日都有人喺度叫春

唔係
暫時冇特定 我比較好綜藝搞笑個啲

無啦啦多咗咁多推禾白

禾白全能到仆街

呢個世界真係冇咩係完美
或者meant to be咁樣

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

識野

我係俾阿po啲人日講夜講先入坑

推薦2期大佬 禾堀b比你識 能文能武

波台

又死者蘇生

咪屈喎 我從來唔係阿po 貼白麻

仲識扭曲空間

我堀b 個黑眼圈愈來愈大
係咪為左p本寫真集搞到咁

係受影響先發現有禾白咁完美嘅人存在

點解搞到好似成個阿po 變咗乃討論區咁嘅
勁多人阿迷 迷乃

尋日睇工事中睇到呢集

古川

佢地好似成日都有po乃

阿po 係咁 日常傾女傾樓傾股傾idol
認真傾波就會有內戰

愛狗嗰期最誇張，傾波都嘥時間

我淨係貼賀喜老白上咗神枱我無乜講

懷疑乃po係阿迷分支集中地

我都係禾白發表卒業果時先開始留言乃 8週果期先開始mon po

長腿妹

牙光啊

乃木坂46・賀喜遥香が春に聴きたい楽曲BEST3！米津玄師の歌詞にモチベーションもUP!!

禾七個黑眼圈越嚟越大

好得意

做咩後面有張中央新幹線嘅海報

多咗時間打機緊係有黑眼圈啦

未來設定劇？
定JR海CM

Sor

隻腳都幾有肉哋

嘩你反狗

乃Po矛乜人迷9保

多謝支持

發緊育呀嘛

支那妹

睇錯你了

禾土真係好可愛

Ching 識貨

其實冇留意過4.5期

你去睇下新嗰集工事中

睇完最新嗰集工事中
黑狗一定連16都無

睇咗新個集工事中未

又話畢咗業之後時間多咗嘅？睇嚟都係多咗時間嚟半夜唔瞓打機同煲漫畫了

未 見大家咁大反應 依家睇下先

愛久力集結未

ライスください

佢應該唔會有香港飯

多過4個人禾就報驚

一定有，fb谷入面已經唔少

黒見ちゃんずっと2018夏SRから「中学校で勉強してるのは中国語、広東語も将来勉強したいです😆💕」てお話してたので、次は広東語もそのうち聞けるチャンスくるといいなぁて願ってます(〃ω〃)✨(編集違いなのかな？💧)続

Both pure

禾宣布愛楓力免疫

唔識都拉人

上面咪有

你淨係貼牙堀同Yoda

係咪啱啱好得3個

咪搞我隊友

你跟風明明禾貼先

臭堀

你啲隊友喺韓國

雞皇飯，仲有邊二個？

工廁中

記得仲有一個阿迷手腳係
donald侵唔知算唔算係

有無興趣識下好女仔？

不了
禾認識好女仔早川聖来

一開始係po牙咩先新馬場
點知引咗班手足開始傾坂道

田中？

佢個個都鐘意唔計啦

阿迷冇愛久力的

係，我內子閨蜜

睇咗映像研第一集，梅澤美月都算係做返自己，飛鳥算唔算做返自己

其實我都係睇PD先入乃坑

你要依把聲有啲難喎得高山有

得牙梅代入到

飛鳥再麻甩啲就好

點解pd會入到乃坑？

之前淨係睇香水同 BM, pd 之後先睇48，48 而家低潮咪轉睇乃

睇完PD冇左追過韓國野
隔左咁耐而家先入乃坑

迷白黨都想反

有冇體檢睇睇

必然性

體檢體檢

咩太細啦
應該都係肥料的軌跡

新會然可以去第一頁做體檢

點解想反？

禾蘭講左件事差唔多兩個月都無人理佢
所以話出名啲嘅人講野真係要特別小心
影響力係大啲

即係排喜好次序你可以排四期女優顏賀喜同二期女神琴子最頭

第一頁有link

不要再說了

兩個鼻

Save

寧願迷持久

琴子已經畢左業，理論上不在體檢範圍

唔明點解

好多時係為反而反，好似啲人話柴係百變

你唔講我都唔記得佢叫百變怪

順位 名前
1 生田絵梨花
1 堀未央奈
3 久保史緒里
3 山下美月
3 遠藤さくら
3 賀喜遥香
3 掛橋沙耶香
8 秋元真夏
8 北野日奈子
8 齋藤飛鳥
8 白石麻衣
12 田村真佑
12 筒井あやめ
14 与田祐希
14 金川紗耶
14 早川聖来
17 伊藤純奈
17 井上小百合
17 佐々木琴子
17 新内眞衣
17 鈴木絢音
17 高山一実
17 寺田蘭世
17 中田花奈
17 樋口日奈
17 星野みなみ
17 松村沙友理
17 山﨑怜奈
17 渡辺みり愛
17 和田まあや
17 伊藤理々杏
17 岩本蓮加
17 梅澤美波
17 大園桃子
17 阪口珠美
17 佐藤楓
17 中村麗乃
17 向井葉月
17 吉田綾乃クリスティー
17 北川悠理
17 柴田柚菜
17 清宮レイ
17 矢久保美緒
17 黒見明香
17 佐藤璃果
17 林瑠奈
17 松尾美佑
17 弓木奈於

因為4期佢擺兩個既時候
牙咩就唔會有能力入到
一定係櫻同牙喜
雖然我都想咩咩入到
但大把機會啦

俾下面25單仲有佢份

#乃木坂46
#シンクロクイズ・延長戦

咁多pedo，咩一定上到位

紹介します
彼女が白石麻衣さんです

豬尾吓

南可愛啲

無人可以超越腩既可愛窩

有聲

體檢
順位 名前
1 白石麻衣
2 齋藤飛鳥
2 高山一実
4 生田絵梨花
4 新内眞衣
4 山下美月
7 梅澤美波
7 与田祐希
7 遠藤さくら
10 秋元真夏

仲要係由迷柴親口講柴田係百變怪

雖然幫韓妹洗腳
但禾乃都係屌打其他人

體檢
1.岩本蓮加

終
制作・著作
NHK

前幾日話想睇字 最後真係好多字睇

反而睇B站啲大陸人留言都幾like佢，話佢似係聰明版嘅櫻井

美久>聖b
某部份黎講

金村美玖

朝北鼻

因為佢講大陸話

算啦，動畫同真人好難100％配合，而家飛鳥都鍊住把聲而阿梅又肯化個雀斑醜女粧，算係咁㗎喇

笑到甩牙

你個野壞咗牙

sick ball

岩本蓮加
終

[quote]四月體檢 支持港女！

順位 名前
1 齋藤飛鳥
2 大園桃子
2 与田祐希
4 遠藤さくら
4 賀喜遥香
6 筒井あやめ
6 早川聖来
8 高山一実
9 鈴木絢音
10 掛橋沙耶香
11 生田絵梨花
11 白石麻衣
11 山下美月
14 北野日奈子
14 梅澤美波
16 星野南

Sorry 收翻

快手

睇完了

邊忽似櫻隊

收皮啦

都有啲似2012嗰陣嘅

好黑心
曝露反年本性

彈出彈入

邊個推黑鷹同蟲尾就係同乃po過唔去

咁梗係啦 如果佢講返正常廣東話香港人都like佢啦，不過終國人一定話佢支持港獨

推晌呢

體檢
順位 名前
1高山一実
2松村沙友理
3秋元真夏
4賀喜遥香
5岩本蓮加
6白石麻衣
7与田祐希
8新内眞衣
9齋藤飛鳥
10向井葉月

除咗頭5基本上對其他mb冇咩感覺

一家人

識嘢 一美

首推一美乃po係咪無幾個

袁國勇咁

神棍
亂改名

炮縮有冇睇緊翼B

居然有肥月

講得好

順位 名前
1 生田絵梨花
2 山下美月
3 秋元真夏
4 白石麻衣
5 賀喜遥香
6 齋藤飛鳥
7 井上小百合
8 大園桃子
9 北川悠理
10 星野みなみ
11 早川聖来
12 掛橋沙耶香
13 伊藤理々杏
14 松村沙友理
15 清宮レイ
16 阪口珠美

順位 名前
1 齋藤飛鳥
2 与田祐希
3 筒井あやめ
4 岩本蓮加
5 星野みなみ
6 秋元真夏
7 白石麻衣
8 大園桃子
9 遠藤さくら
10 堀未央奈
11 北野日奈子
12 久保史緒里
13 伊藤理々杏
14 生田絵梨花
15 佐藤楓
16 松村沙友理

請愛護妹妹團

順位 名前
1 賀喜遥香
2 渡辺みり愛
3 齋藤飛鳥
4 生田絵梨花
4 白石麻衣
6 筒井あやめ
7 与田祐希
8 秋元真夏
8 新内眞衣
8 高山一実
8 田村真佑
12 松村沙友理
12 金川紗耶
14 岩本蓮加
14 梅澤美波
14 遠藤さくら
17 山﨑怜奈
17 山下美月

好似冇乜幾個

みり愛咁高

乃Po冇乜人推miria

迷你愛幾可愛

個feel幾Q

果件辣殺 淚b 凈係識留係隔離坂po 不提也罷啦
條撚樣凈係識係阿po 反堀 唔敢入黎呢到

反禾堀b

唔會啦 直接講明係香港人同廣東話
如果話講中國語 之後把口講廣東話先會燒佢港獨

呢度好似都唔比反mb 會比人咬

禾想要丁圖牙

無咗呢回事大把人反4.5期

反黑狗蟲尾唔計

禾哋依到唔2yum mb的

你反年月都無穿無難

收到風唔反得三期

淚b禾手足

淚b同禾一齊反堀

啱啊！暫時得Kaki令我有唔棄坑的感覺（已經冇用一期把尺去度）

會比人cap圖圍𨳒

仲收到飛吻 丁書同爆碟中生寫

一場手足 30蚊同你收ok?

PS4手制

察覺時快將卒業
都好過
察覺時已卒能晒業

我就係人板

好過察覺時立即畢業

加推夠快
就可以忘記mb卒業嘅痛

推薦加推禾喜

對唔對得住你個名

理性討論都唔俾

美月高過白石？
美月高過白石？
美月高過白石？

咪又係盲反

新加入左五位蘋果用家

禾以後淨係反松尾同黑見
應該唔會俾人當盲反

禾咩唔駛推薦

人有各志

你係咪傳說中燈到櫻隊畢業的會員

日村都有 仲有好多

你推咩定係推喜？買定離手好喎ching

2/10
2俾日村嘅

認真回
暫時除咗一期之外只有喜俾到我Ace的感覺
如果將來唔棄坑都只會係因為喜

唔係我

想見佢要柴田巴召喚佢

why not both

呢條傻閪比我屌到唔敢入黎啦

提到佢就自動波岀嚟jer

大佬

乃木坂46ソート
順位 名前
1 賀喜遥香
2 佐々木琴子
3 白石麻衣
4 高山一実
5 山﨑怜奈
6 樋口日奈
7 生田絵梨花
8 松村沙友理

...
47 黒見明香
47 松尾美佑

禾琴希望佢係radio繼續發熱發亮，得閒影啲女神相出嚟

反駒既仆街死

死左

廁佬召喚術

馬神首席迷駒

new乃木坂之顏

駒系指前mb生狗里奈？
小妹新人唔識>.<

咁低ga

想同佢wfh

真係好能樣衰

當然

其實蓮加有無機會夏單c

真新飯集合區

好奇想統計下呢段隔離時間多咗幾多新飯
我1月頭開始望post

不如問會唔會係雀C

1月新飯揮手

25單入面有22單都係一期生做C

但夏單暫時除生駒外,都係未c過嘅人
希望唔好硬推4.5期

禾

簡單啲
除咗2期3期4期出道C
全部都係1期

今年冇夏單

新飯留名推禾堀

阿ru佐藤 璃果
年十應該早咗啲
啱啱先under c
不如久保/賀喜
反而想睇吓會唔會雙c

12月頭嗰陣啱啱迷乃 嗰陣都係睇下相聽下歌
跟住1月開始開始唔對路
好似沉迷咗咁開始每日會自動follow up乃團新聞
睇返以前啲綜藝玩乃game

夏日Free & Easy?
以自我為中心？

妄想m 桃

上年已經無喇喎
23/24單都唔係
唔握手可以出住碟先
賣住期貨先囉
再唔係出啲未公開頂住先

屌, sor, 自膠

新人嚟講首推未來虹第二未揀好

牙漿

老白走咗就清算一二期日奈應該無選拔

估計下單應該係雀/yoda/新一姐再加今單福神(媽中樋out)同三排，塞多幾個四期

2個星期前 偶然睇左一集 工事中
之後開始 追番哂以前啲綜藝

佢三性家奴 衰過我廠名宿 加拿斯牙
仲要公開反禾堀

迷乃是興趣，反堀是_ _

高山

me新飯，好似1月先開始追乃post

跟住開始追舊 con live
現階段好羨慕之前去過全握同睇過live嘅大佬

最屈係守屋

禾都係新飯

agger，禾白矛得睇了

今單無杉山腥些同seishiro,反而隔離48 group 搵呢二個組合

藍坂啲新人好高質

眼鏡玲

永續屍不了

畢業con 仲有機會

本身係咪應該5月

禾花咪爆左5月走
邊有機會

機會渺茫

有支肺冇得去，有得去刀未必抽到

馬拿豬：「你哋揀好咗封面未啊？聽日（4月8日）正式發售囉。」

先四單

禾刀走了

禾新乃po飯

一年後大口麗都變得幾秀麗

入番LLC幾時搞都冇所謂啦

乃po分部

三安倍剛宣布緊急狀態令為期一個月
5月邊有可能搞得成

我都係1月中先迷乃

風向師

應該似七仔咁，當年都係12月畢，2月卒con

東奧都一年
7-8月有冇可能

小百合=沈旭暉
蘭=國師

櫻隊醒好多wo

黑心到

我係話502握手終了 燈中左

増本啦唔好諗啦，新人嚟講欅整體最好

乃木坂46ソート
順位 名前
1 白石麻衣
1 柴田柚菜
3 伊藤純奈
4 梅澤美波
5 新内眞衣
5 高山一実
5 賀喜遥香
8 清宮レイ
8 早川聖来
10 生田絵梨花
11 筒井あやめ
12 大園桃子
13 与田祐希
14 北野日奈子
15 佐藤璃果

高山突然高咗 咩2c

唔係真呀嘛 禾花喎

爆左禾白5月走
1月入黎應該會知

又block一隻熱狗

乃po風向師成功咗

佢爆白麻五月走

禾花係話禾白5月走

眼殘睇錯咗 睇咗做禾花5月會走

好cute wo

其實兩個鼻究竟係咩意思 完全唔明

想同禾白食壽司了

【お知らせ】
4月スタートを予定しておりました乃木坂46、さらば青春の光出演の新番組は、2週間の収録休止により初回放送を延期することになりました。
詳細が決まり次第、お知らせいたします。

4/20からは「#乃木坂どこへ 傑作選」を放送いたします。
屌你老母

佢個推中意食

真
不過守屋麗奈都好正

松村 又係好正

【お知らせ】
4月スタートを予定しておりました乃木坂46、さらば青春の光出演の新番組は、2週間の収録休止により初回放送を延期することになりました。
詳細が決まり次第、お知らせいたします。

4/20からは「#乃木坂どこへ 傑作選」を放送いたします。

無錯
唔講了

冇新四期睇啦

係咪笑佢鼻大

唔知傑作選係翻炒定播未公開呢

好耐冇睇四期番組

又屈

有邊集係傑作

人生冇22了

係播返咁多集揀傑作

得新年會嗰集

重播staff撚mb

得棒球同買衫個兩集叫好睇

應該係咁

諗起假膠扮on9就唔開胃

個節目真心悶

marika

播佢地喺巴士同lift入面啲互動

代表高山巧正

第3屆奶Po人口普查

好耐冇做了
大家得閒入去填下

圍毆牙咩
再bin聖仔c

搞禾聖来，騎劫個節目咪傑作

睇四期自由發揮

好彩有廠 baga 頂一頂，唔係棄左啦

寫反松會唔會俾人批鬥

唔會爆名
結果會以123名同埋精選原因公佈

Pin pls

Why not both?

剪走哂禾喜嚟賣碟

禾聖成個仙女咁

類似咁

山崎都反

#graduation2020高校卒業 に登場してくれた #乃木坂46 #北川悠理 撮影メーキング動画を #BLTweb で公開！

因為真係仙女

第1屆好似仲多
不過唔知去左邊

今次應該多人反4.5期

有點色情嘅感覺

仲要係早兩日先成立反黑組 今日就有得投票

馬拿畢業唔驚無後路啦

Me刀係新飯 推花花

點解會有尾關

個妝核突到

尾關乜水

似你on99咁

佢喺套戲扮cool真係好搞笑

提返大家亡靈都可以填

搞到大頭個樣好殘

綠坂啲人嚟

禾交咗你先講

數碼暴龍係想點

填多次幫你刪返

唔服輸個樣

以前有對比圖
唔記得佢講邊隻

尾關啲牙有咩問題

做多次體檢先填

醜得滯突破埋個團？

記得果位手腳係比尾關呃撚左似新花花反到佢仆街

邊撚度新花花😑😑😑😑

櫸未做第一集介紹新人比圖fake左

除咗性別似我諗唔到有咩似了

唔好咁蝦薯
咁係佢畀人呃啫我都唔覺似

當年尾關以似花花做宣傳

有舊花花點解要睇新花花仲要不撚似

啱啱反咗黑見

結果幾時公佈

應該係大熱門

松尾都係

2個都寫咗

有D人未睇今集工事中
應該下集工事中前
下個Po加返

po完又po

其實影得唔係太好

怒訂10000本

反正你望都唔係望佢塊臉，唔緊要啦

呢張真係影得好咩

對比下呢張就影得好

呢張就正好多啦

仲有呢張

邊有得俾啊 你搵兩個唔係谷嘅俾嗰要谷

上面兩張比較健康
唔關對波事

下單喜c
我話既

問過美月未

真夏個張色調比較深沉
所以睇落去有少少色情

隊長負責突破大家三觀同上下限

公道講句
影得唔好
但馬拿豬點影都支持

呢張靚啊！
仲有一張坐喺床上後撥頭髮.jpg 都好靚

緊急狀態，唔知對佢地有冇大影響
訂左好多J書goods，仲有好多玩具

大人的玩具？

角度拎得好，即刻瘦左

影到有少少韓妹FEEL

Marika

舞台劇個時抽幾日時間去影
算係咁啦

新飯留名，呢度有咩規矩

有咩

禾麗麗

可以雙c

咪搞鳩牙喜
銷量一跌實好似九單咁講成世

下單c個個箭靶黎

一姐

人都走啦
唔駛過日子咩
唔快啲捧
攬住一齊下行？

唔計孭鑊下單都唔會係賀喜啦

希望佢地知咩事仲好

留名 最後牙雀C

下單c可能21年先有死支肺

一定要反黑見同埋松尾

一個四期原則

真

嚇親

第四代大佬

後排好有神粹

銷量好就搏贏咗
差嘅話個c就好大壓力

好似幾正咁

都係亮仔食㗎啦

me新飯

亮仔食生蠔🦪

これをやりたくてニンテンドースイッチのライトの黄色を買いました！
聖来とおそろっちだった♡

都幾多人買lite

下單冇揸手卷賣既話搵返肥料頂C算
費事啲細既俾人笑一接手就銷量大跌

＼🌸お知らせ🌸／
『 #しあわせにしたい 』の発売を記念して、明日21:00〜まなったんがSHOWROOM配信を行います👏
詳細は明日発表しますのでお楽しみに😍

#まなったんの写真集を応援しよう
#秋元真夏2nd写真集
2020年4月8日（水）発売
📖

唔好攪阿喜啦

仲搞牙

好似隔離坂咁WFH掛

其實除咗肥料，邊個仲有資格頂住

啊花啊堀

再唔係咪松G+馬拿豬 反正未試過

花奶C

妙

SR姐

點解呢排乃po 推得咁快
琴晚先1001 左 而家已經29頁

立即原地摺埋

申請團滅

多咗人

今日有人提起你燈

召喚緊你

邊個

炸雞雙c

邊個炸雞 牛丸啲fd呀

花松？

ching做乜咁惡
咪花松

推新人上啦
8年，4.5期都出埋又要靠返花鳥頂
好似話俾人聽班細既唔掂咁
既然老白走左銷量會跌係大家都既共識, 真係跌左都有個下枱階丫

原來比佢拎左,搞到我幾日冇機打

個重點係冇揸手卷

盡量填返全名易d統計

ひと夏の長さより咪試過

紹介します
彼女が西野七瀬さんです

松尾做錯啲咩

樣衰同彈出彈入

壽司真心屈機

如果佢靚女即刻罪名減半

No啦 靚都都照反 唔想俾佢彈出彈入淡化咗佢樣衰依個事實

其實都唔係特別樣衰 黑見仲樣衰啦

打和 super

一唔笑好唔掂喎

其實釧都係
如果佢唔係兩個鼻都唔會咁多人反

佢個髮型好似啱啱訓醒咁

仲未講佢16歲人係工事中無filter情況下望落26歲

快啲做人口普查pin左

得你地反咋嘛日本仔不知幾like

你睇下d高登仔
你講乃團佢地一定搵到野彈
麻衣牙又話人弱智西女人
misa又話人貪錢
柒仔又話人性暗示
三槍又話人呃飯食
花花又話人生豚
蘋果姬又話係G係公廁
馬拿豬又話人大頭怪
寶寶又話狗都唔屌
ererer又話人ererer
牛肺又話人牛肺
陽菜又話去堆填區
日奈又話人整容
日奈子又話打撚死你
傻強又話隻手夠食三日
琴子又話人真毒
小公主又話人煩膠
聖母又話人賓賓
若月又話比TB食
櫻隊又話人大嘴鷹
一寶又話日日唔同樣
世界一又話算鳩數
迪馬又話人迪馬
飛鳥又話人ET頸
c9又話人c9
腩又話人肥
dororo又話wfc
堀又話人痴痴地線
ol又話人似巨巨
marika又話人moonface
花奶又話人似海豚
川村又話似柴犬
純奈又話人巨人
相樂又話左睇右睇都樣衰
karin又話下巴插死人
撚屌我都唔撚知係點
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比瑪雅你地屌唔屌
我諗比個達達你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀達小姐呀!

支那都反 好似係

講晒蝗話都唔滿意仲有咩反

OL

其實反佢應該同藍屍一樣都係沉點的大多數

我係反金上藍到發黑，希望佢百屌成材

諗起松豬

講還講

美月又處刑

唔明點解㗎仔會覺得佢靚同可愛

好歌來

你唔講我都唔知原來佢得16歲

因為各花入各眼

人地架仔見過真人所以反唔落

我都係工事中先知佢16歲

之前唔係有握手巨話佢鹽咩

佢俾人處刑

望落去仲老過一期班老女人

OL好正

大陸妹嚟講佢算唔算幾QQ？

幫手推黑見入去？

三個入面我揀喜

搣

why not…

咁其餘2個比我ok?

1期最高
4.5期一個都無

係咪搞錯咗，佢係衰假膠扮on9

好似講到啲女係我嘅咁

禾喜是我的

順位 名前
1 黒見 明香
1 黒見 明香
1 黒見 明香
1 黒見 明香
1 黒見 明香1 黒見 明香

OL同喜都ok
美月留俾大家

算啦，趁亂抱走yoda

手腳你走先 我頂唔到幾耐

櫻跌咗

混血狗

wfh鍛煉廚藝

1 遠藤さくら
2 遠藤さくら
3 遠藤さくら
4 遠藤さくら
5 遠藤さくら
6 遠藤さくら
7 遠藤さくら
8 遠藤さくら
9 遠藤さくら
10 遠藤さくら

收到風你以前首推掛寶+yoda
而家頭十都入唔到
之前又話hinano似豬 而家又排第六

咩肉嚟

無同隻狗合照成為腹中物

sakura.gif

⚡毎週日曜日18時00分～ 文化放送でオンエアー！⚡

4月12日は、#のぎのの 傑作選をお送りします。
今回は2017年7月30日に放送された「妹選抜」の音源をお楽しみいただきます！

#乃木坂46 のラジオ『乃木坂46の「の」』

連電台都播總集篇

其實點解成日話佢食狗肉

點牙你

無得去補羅恩 依排唔見相

你id

依家出面好難買到新鮮肉

打錯名 柒左唔好推

個post推得好快

#生駒里奈#生駒里奈
來自【生駒里奈staff】的twitter：
我是生駒里奈！

大家過得還好嗎？
待在家的時間里，買了生駒T恤的各位也許穿上它也是種樂趣！笑

我呢，是考慮著能讓大家綻放笑容的方法來度過這段時間的！

認真仔細地洗手！
牢記健康第一，繼續加油吧！！

早兩日先po過

之前特登帶埋隻狗同yoda打邊爐
就俾人話食狗肉

所以自己養

粟米六粒飯

you are fake news

嗱 呢次冇fake

榮恩

shu

....非洲難民咁

學田中?

可能嘅難民少女，你願唔願意接納佢

好怪

就咁睇個樣同鬆型以為係土著

每月只需100蚊....

髮型累事

攝影師咩品味

一定唔捐俾呢d NGO

我都想問
今次幫佢set嗰啲look有啲真係麻麻
情願佢露少啲但係嗰look整好啲仲吸引
真夏好似話第一本寫真係自己主張嘅look
今次就交晒畀stylist
究竟係個stylist問題定個攝影師問題
定係其實why not both
不過佢係我老婆就點都支持

咁我寧願捐俾北極熊

捐俾阿櫻植樹好過

減輕全球暖化
好有意義

原來新一姐頂咗牙白個位

察覺時已是畢業

你睇下d連登仔
你講乃團佢地一定搵到野彈
麻衣牙又話人弱智西女人
misa又話人貪錢
柒仔又話人性暗示
三槍又話人呃飯食
花花又話人生豚
蘋果姬又話係G係公廁
馬拿豬又話人大頭怪
寶寶又話狗都唔屌
ererer又話人ererer
牛肺又話人牛肺
陽菜又話去堆填區
日奈又話人整容
日奈子又話打撚死你
傻強又話隻手夠食三日
琴子又話人真毒
小公主又話人煩膠
聖母又話人賓賓
若月又話比TB食
櫻隊又話人大嘴鷹
一寶又話日日唔同樣
世界一又話算鳩數
迪馬又話人迪馬
飛鳥又話人ET頸
c9又話人c9
腩又話人肥
dororo又話wfc
堀又話人痴痴地線
ol又話人似巨巨
marika又話人moonface
花奶又話人似海豚
川村又話似柴犬
純奈又話人巨人
相樂又話左睇右睇都樣衰
karin又話下巴插死人
膠膠妹又話人地膠膠地
牙梅又嫌人高
牙土又話人地廢
久寶又笑人肥
美月寶寶又話人bitch
老吉又嫌人名長
YODA又嫌人地大波無美感
牙櫻又笑人空降西
牙喜又話佢笑到成個城之內咁
工廠妹又話人地撞樣似屎屎
牙咩又話佢太細個
聖仔又話隻眼太淫邪親你
PEPE又笑人似PEPE
撚屌我都唔撚知係點
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比瑪雅你地屌唔屌
我諗比個自稱識講廣東話既中国人你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌港女呀!

冇野做改一改個潮文做2020年版

仲有橋本深圳櫻隊柒婆塞多啲三四期妹啦

唔好得罪佢呀
佢d燈力非同小可架

最後個張，劏咗嚟食，好似幾好味

阿楓話聽日整朱古力香蕉蛋糕
好期待

又多個手足會俾佢jer

劏咗隻狗，果占爺爺焗完個頭邊個幫佢送去換

篇潮文好正

如果失敗嘅話會變咗屎咁樣

朱古力x香蕉，已經係死亡組合，
未整已經知唔好食

屌撚死個攝影師同髪型師
呢張相炒晒車
連我馬拿豬推，都推唔落

有無汁？

個記錄會跟佢一世
改完名唔夠24個鐘就燈走櫻隊

你3個係咪巧打得

4.5 期係咪連存在係潮文既機會都無？

雖然我上個回覆激動得滯話推唔落
其實我同你一樣都係繼續支持馬拿豬

我肯做佢隻狗

metoo

空穴來風必有因

深圳深圳深圳

你介唔介意燈黑見？
最多我抽到白寫真的話俾你

汪汪

你講到我好驚希望佢以後唔好用我花花個名

20から放送予定だった乃木坂どこへの後番組のタイトルは「ノギザカスキッツ」だった

新一輯玩寸劇個d？

Passport 我好似17年已經買左

@nezuumi746

畢業封面牙

釧又話兩個鼻
玲又笑人白卡
牙柴又jer佢百變

拋磚引玉
牙掛未諗到

I see就黎突破4百萬再生
想睇爬表題歌頭

香蕉個陣ester味

再唔係你開個價，乃po手腳同你拆掂佢

禾上次先打到你爆缸

牙掛又話人似馬騮

好夾喎

愈來愈似 __ __ __

你同牙柴圍歐先打傷禾咋
1 v 1 禾打扁你啦

餵畀隻狗食

我立即打能死你

讓你單臂

我日日loop都係得百九萬明明咁好聽

食得多 隻狗成身會有香蕉朱古力果

柴係笑佢百變咩？
只係似一個人又變會係百變

上spotify/自己down 咗嚟聽啦啲人

成日屈禾楓
而家似係你想食狗多d wo

俾啲4廁佬屈成咁 一個二個風向c 嚟

不嬲都話牙柴似XXX

三槍=橋本
深圳=聖母
櫻隊=大嘴鷹

不嬲都只有你話柴寶似XXX

想食

新4期有新大嘴鷹同新玲奈
不過最正都係零感情死魚

點解橋本叫三槍嘅？

如果真好睇劇本段子唔好都可以好悶

提提大家如非必要都唔好外出喇

唔講佢撚狗=冇野好提

sor，你改過囉

馬拿豬：乃po咁多位手足, 早抖!

禾琴幾時開ig

花花同二姑媽隻揪果陣橋本係後面開咗三槍射二姑媽

岩岩追返post 而家加返
加到成個如意金鋼捧咁

我聽個個版本係白麻攞棒球棒扑濕七仔之後橋本開槍

點解七仔係性暗示

04:02 為免令人誤會我蝦腸

新飯其實唔識好正常
利申：我都係新飯

3:06係16單個大叔

睇嚟禾楓已經儲落一大堆相
以混淆我哋對羅恩死亡時間嘅判斷

第二張素材

咁怏又要爆po

以前有條鹹蟲覺得MB乜都性暗示

迪馬同世界一係邊個

有人怪佢唔識咩

係
同埋工事中過場bgm大部份都係依首d間奏嚟

呢首好聽
搭住設定温度都幾sad

睇返bingo啲英雄cosplay仲羞恥過關家姐，要睇下賀喜定定驚

唔係，想話俾白花七ching知唔洗覺得自己追得唔夠貼
畢竟走左既成員唔熟都好正常，佢地既梗唔識都唔出奇

又比佢嚇親

神曲

似泰迪羅賓

ちはる 似樣
渡邊迷離愛世界一可愛

你自己改囉
#895

又再突破人們嘅想像
不愧係新一姐 乃團未來可期

有咩問題？

估到你一上水會咁講
完全唔似

禾みり愛真係世界一

仲未上到位其實都係20歲女

咩呀 花花七仔正到

完全無問題
讚緊一姐櫻會帶乃衝出新高度

支持

最緊要唔好亂燈

我覺得幾好笑啊

我推掛橋，夠小朋友
點指兵兵～點指查查～

呢啲先好睇

花花好搞笑喎

最羞恥係二姑媽扮忍者

百合連者

但係嗰集有七仔扮火龍

イクタリアン
こうごうせい！

個集七仔世界第一可愛

睇佢地突破羞恥心，好投入咁玩幾好丫

好期待

billy仔夜晚晚po咁刺激想點

個重點都唔係佢
係個兩隻怪獸呀嘛

禾松谷極都係咁

珍 個短劇都好搞笑

manurse都幾好笑

日常晚晚都咁刺激

一日最衰武漢肺炎

白麻你既
我要阿松就得

一人一個

菲航空姐

第一張成個土屋太鳳咁

賀喜好

: please remain seated with your seat belt fastened

禾喜

spotify終於有

夜晚先收工啊嘛

Billy仔肯定好緊火

點解禾成日搭ANA都撞唔到呢位空姐架...

咦....好dirty牙

三個禮拜算快

巴打rich，成日撘

2隻老G

佢水貨佬嚟，個個月去日本

即刻開隻I see聽下先

唔識貨

阿音

花 yoda 少票過松豬

禾都好緊火

失緊業

封咗關走唔到水貨？

tui

隻碟終於到香港

一開就中掛橋b

搶啊

估唔到年頭個爆料係真

搶唔搶好呢？驚新標題太7